[{"Rua":"Rua dos Capit\u00e3es Mores","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":87,"Quartos":3,"Vagas":2,"Banheiros":2,"Aluguel_total":620000},{"Rua":"Rua Dias Leme","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":79,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":560000},{"Rua":"Rua do Orfanato","Bairro":"Vila Prudente","\u00c1rea":59,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":460000},{"Rua":"Rua \u00c1lvares de Azevedo","Bairro":"Centro","\u00c1rea":133,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":550000},{"Rua":"Rua Dian\u00f3polis","Bairro":"Parque da Mooca","\u00c1rea":43,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":320000},{"Rua":"Rua Canuto Saraiva","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":63,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":360000},{"Rua":"Rua Serra de Botucatu","Bairro":"Vila Gomes Cardim","\u00c1rea":73,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":480000},{"Rua":"Rua Andrea Paulinetti","Bairro":"Jardim Das Ac\u00e1cias","\u00c1rea":100,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":860000},{"Rua":"Rua Javri","Bairro":"Vila Eldizia","\u00c1rea":60,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":394000},{"Rua":"Rua Ibitirama","Bairro":"Vila Prudente","\u00c1rea":70,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":370000},{"Rua":"Rua Manoel Carneiro Silva","Bairro":"Bosque da Sa\u00fade","\u00c1rea":115,"Quartos":3,"Vagas":3,"Banheiros":2,"Aluguel_total":926000},{"Rua":"Av. Paes de Barros","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":42,"Quartos":1,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":350000},{"Rua":"Rua Sans\u00e3o Alves dos Santos","Bairro":"Cidade Mon\u00e7\u00f5es","\u00c1rea":93,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":890000},{"Rua":"Al. dos Nhambiquaras","Bairro":"Indian\u00f3polis","\u00c1rea":100,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":3,"Aluguel_total":920000},{"Rua":"Rua S\u00e3o Jorge","Bairro":"Parque S\u00e3o Jorge","\u00c1rea":90,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":430000},{"Rua":"Av. Mazzei","Bairro":"Vila Mazzei","\u00c1rea":72,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":426000},{"Rua":"Rua Padre Raposo","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":109,"Quartos":3,"Vagas":2,"Banheiros":2,"Aluguel_total":620000},{"Rua":"Rua General Glic\u00e9rio","Bairro":"Centro","\u00c1rea":134,"Quartos":3,"Vagas":0,"Banheiros":2,"Aluguel_total":445000},{"Rua":"Av. Rouxinol","Bairro":"Indian\u00f3polis","\u00c1rea":90,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":851000},{"Rua":"Rua Em\u00edlio Mallet","Bairro":"Vila Gomes Cardim","\u00c1rea":74,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":480000},{"Rua":"Rua Cam\u00e9","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":94,"Quartos":2,"Vagas":2,"Banheiros":2,"Aluguel_total":650000},{"Rua":"Rua Juvenal Parada","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":88,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":580000},{"Rua":"Rua Guaimbe","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":86,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":532000},{"Rua":"Av. Paes de Barros","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":150,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":650000},{"Rua":"Rua Conselheiro Moreira de Barros","Bairro":"Lauzane Paulista","\u00c1rea":50,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":340000},{"Rua":"Rua Mariano de Sousa","Bairro":"Ch Santo Ant\u00f4nio (ZL)","\u00c1rea":54,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":345000},{"Rua":"Rua Secundino Domingues","Bairro":"Vila Independ\u00eancia","\u00c1rea":65,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":380000},{"Rua":"Rua Leoc\u00e1dia Cintra","Bairro":"Mooca","\u00c1rea":75,"Quartos":3,"Vagas":2,"Banheiros":2,"Aluguel_total":580000},{"Rua":"Rua Secundino Domingues","Bairro":"Vila Independ\u00eancia","\u00c1rea":65,"Quartos":2,"Vagas":2,"Banheiros":1,"Aluguel_total":480000},{"Rua":"Av. Mazzei","Bairro":"Vila Mazzei","\u00c1rea":72,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":330000},{"Rua":"Av. Nova Cantareira","Bairro":"Tucuruvi","\u00c1rea":81,"Quartos":2,"Vagas":0,"Banheiros":1,"Aluguel_total":340000},{"Rua":"Rua Edmundo Juventino Fuentes","Bairro":"Parque Tomas Saraiva","\u00c1rea":73,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":340000},{"Rua":"Rua Caur\u00e9","Bairro":"Vila Mazzei","\u00c1rea":60,"Quartos":2,"Vagas":2,"Banheiros":1,"Aluguel_total":320000},{"Rua":"Rua Alberto Savoy","Bairro":"Vila Romero","\u00c1rea":75,"Quartos":3,"Vagas":1,"Banheiros":2,"Aluguel_total":425000},{"Rua":"Av. Joaquina Ramalho","Bairro":"Vila Guilherme","\u00c1rea":63,"Quartos":2,"Vagas":1,"Banheiros":1,"Aluguel_total":340000},{"Rua":"Rua Borges Lagoa","Bairro":"Vila Clementino","\u00c1rea":110,"Quartos":3,"Vagas":2,"Banheiros":2,"Aluguel_total":900000}]